一年前睇阿飛正傳，而家覺得好正

相信等我真正明白花樣年華果時，我一定好撚sad
到時我就要揾樹窿啦

1960年4月16號下晝3點之前嗰一分鐘你同我喺埋一齊，因為你我會記得嗰一分鐘，由而家開始我地就係一分鐘嘅朋友